m到day3

無頭兩日咁多 但係都仲有流
好痛

你個系好多白帶..臭到

其實嚟ｍ仲可唔可以self-abuse

可以

我的雙手，沾滿鮮血